今日出街真係笑能咗 香港人對侵侵就死完全無動於衰

香港人爸爸就死都唔能care 返工囉 吃喝玩樂囉
香港人 好野呀

屌今日喊到收唔到聲
飯都食唔到屎都唔識屙
爸爸師

佢死咗就大撚單

川普已成為condom

川普死了你卻生活如常

侵侵已成condom

樓主好黑心。。。
人地咁健康點會死